是靚晚 薑蔥燘雞

為今日推介藍店一事同大家道歉

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

道歉時露出胸部是常識吧 巴打嘅話就冇野了

露出臀部得唔得

好似幾正咁

兩餐都食雞

好正呀

淨係睇已經覺得好味

自己整

連呀爹都讚好

食咗成個月雞

唔錯

是

食哂

想食

同auntie講

煮果陣想落酒但無哂存貨，搞到差緊啲野

樓主可唔可以再煮比我